PRODUCE48 集中討論區（78） X婦禁止

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

1111111111111111111111111111111

lm

睇完HKTBINGO
好想比nako瘋狂鞭打

唔信柔理得咁少fans

LM

Topic

大家係時候休息下

今日又就黎完，未去花園投票既快啲去
1 pick Miyu已經第五階段1/3

2 pick彩燕

新pick子瑜

仲有有機拎餐車既
奈子

仁美

下尾

使用指南

填電話號碼亂填11個數入去就得

想佢地拎餐車拎耳機禮物就快啲去投啦[/quote]

上個post1001好令人不安

SNS見到

等直播

想知點知聽日抽唔抽得中

小道

韓網今季所有小道命中率為0

日本妹就交比你地啦 我要pick 海允啦

求你鞭打本王

加油 海允要入決賽

難得遇到post頭 留名
請支持權B

想要

權F

排隊啦

新po lm

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

請支持日本第一安娜CP

hi 醬個樣好無奈
好似被迫陪細路仔一齊癲

正式新po留返個名

請大家支持狗竹返fromis_9重新開始

你張圖cut 埋Nako 就完美

呢個要比爆正評
側面唔錯

呢個組合正

Cut遲多半秒 曹婦就出黎

打你尖啊

明明兩個就好Enjoy二人世界

由idol school睇住狗竹減肥 呢排越來越靚

因為po名
我仲專登唔提

對唔住 我唔應該提xxx

近2集個樣好殘
睇得出俾AJY 搞到個人心理壓好大
希望返Fromis_9 會好d 喇

變咗佛地魔唔提得佢個名

換下新圖啦

留名

之前有人講過韓網講緊淘寶acc? 宜家情況係點？

油飯LM

究竟可唔可以成個po都唔提佢

ajy式剪接

每次見到呢張圖都會見到金毛

睇住AJY黑佢好心痛 最好休息夠先歸隊

無可能 上面出現左

睇返頭2集鏡頭多到
似借佢名做下話題
然後開始消失
採訪又係得佢無份
同場加映 長髮恩英

剪到爐石bb隻腳無左少少

佛地魔

1pick 請大家繼續支持 Pledis 李佳恩 이가은

She

係美波隻腳

可以借清票改d票數

比AJY搵到fine fine fine個位入之後
用完即棄
仲要搞到狗竹對main vocal冇曬信心

Ptt恩菲介紹文

最後果段先係重點
請支持恩菲(自己去NAVER搜尋自己個名)

狗竹唔係話佢唔係main vocal 咩

權f 個f代表d咩？
定係我一直會錯意

元英 元英 我愛你
(爆咗數據 up唔到圖比大家欣賞我元英b )

朝早見人cap Sakura評論
下晝cap返元英
打和啦

放心 冇估錯

從此支持權嬸

大家支持Miru

Would you?

可愛到
世界第一可愛

唔夠美波worldclass

想問點解推得咁快.....

好正

肉體飯也是飯

美波畫個波

陸續有黎

經確認，中國網上購物中心出現了大量銷售網上購物中心“g market”的id和密碼的文章。
最近幾天，在中國最大的網絡購物中心“tono”中，有很多人上傳了以普通人為對象銷售g market的個人信息的文章。
據推測，銷售者在購物中心輸入的g - market個人信息的數量達到1000個，到目前為止已售出了7千多個賬戶。
g market方面解釋說:“發現了銷售文字，從上午開始進行了系統檢查，但沒有發現黑客等方面的情況”，“這可能是與以前洩露的個人信息數據和網站相似的id等結合在一起進行銷售”。
對此，韓國網絡振興院(kisa)個人信息應對小組解釋說:“此次事件是為了特定有線程序的人氣投票，需要進行相關購物中心的帳號，而發生的暫時性情況。”並解釋說: “我們正在對相關賬戶的黑客行為以及是否盜用個人信息等各種可能性進行調查。”
kisa還補充說:“以中華圈網站為對象，隨時觀察國內的個人信息交易。我們將通過中國網絡協會的協助，刪除相關網站的文章。

原來人數得咁少

g market 唔會唔計掛...

拍完淘汰可以點唔計
最多俾人有藉口話下次高位個d有水份
btw mnet未回應

1 Pick WM彩燕
請多多支持實力彩燕

有人早過我推

過百未見你嘛

我未諗到update D咩
話左唔要金鋼棒嘛

如果多大陸人投入pick, 應該救到怡人

蝶巴留名 with 珠

練定隔住個mon嗌

mnet：票數唔多 冇影響

不得了，正到

不能只有我看到

係要留蔭
有冇人同佢同佢講唔好要蔭?
個蔭搞到個頭望落勁油

唔計gmarket d優惠票唔知韓妹跌幾多呢

好期待舞台
加應援嘅聲

其實洗下頭會好好多囉

我已經睇唔清，究竟你係咪真心珠推

呢幅圖好正
好有個女食飽啊媽做死個感覺

煙幕彈啫
票咪又係造出黎

cut曬d文剩返圖都得

下原來剪接 我仲己為係真 心諗清純做咩咁陰公

see you again歌詞？
方便一齊叫d粉紅色字？

佢地既call

1Pick請支持本田仁美

係將清純個樣專登放大
不過個陣好似係傾緊邊個做rap

入左pd反而肥左

啱啱去唱k 得rumor

其實內木志都好靚 但冇人理過就已經講88

當年s1又要班女節食又剩
個期somi條腰正到

班架妹有得兩邊走，中間掃下街咁幾爽

前兩個po都有人like㗎 我信呢到有同我一樣推珠理奈嘅巴絲

keep住睇佢教煮餸

Loop返惠里bby
真係有啲paruru嘅影子

點解咁傻

作曲家hard carry

係pd黎講珠都算正常既
我成日係到幻想如果珠仲係到ajy應該成日剪佢同櫻既對決

膠真：大家記住投我一票

食食食

Miru同佳恩講乜

作曲家係靠BTOB Missing You 咸魚翻生

互相吹奏

你好sexy
你先sexy

why not both

諗返起我初期留意既加藤夕夏

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

佳恩︰你對眼佔塊面一半以上
Miru︰你先係面又細，身材又纖細

miru先得咁少鏡頭
其他無佢咁靚既更唔會有好多人留意

對眼有魔力

石頭家打氣區無左狗竹
希望佢返fromis_9重新做人無陰影

其實唔明日韓咁鐘意吹奏臉細=靚女
我見節目啲女如果要讚人靚女第一句居然係講
‘她的臉真的很小呢 ’
好撚奇怪，直接講句佢好靚咪得

細臉=身材比例好

因為臉細上鏡靚
淨係care上鏡靚唔靚

靚 ？

如果頭大 170都會影到似150
頭細 150都似180

學到野

好想做枝結他

佢得158cm 好似係

終於轉左

矢吹奈子企出隊睇mon.jpg

硬照係好睇啲喎

飛鳥有陣時真係好正

有得玩手機？
miru date twitter

原來有珠推
雖然我成日都公開話珠係癲婆
但人地話佢我就會唔舒服

你係咪成日都唱k
早幾日你先話未有 update得咁快

都係嘅
好平 我唱coin k
1000won 4首歌
我通常唱二三千won就夠皮 仲要一個人喎
同frd share唱仲平

支持曹b

Sakura: Ahh, Red Velvet is too cute. They're my favorite idol group right now
Hanachan: Don't all their faces look alike?
Sakura: That's only because you don't know all the members. Once you get to know them, they don't look alike

典型kpop fans同非kpop fans既對話

句野咁奇怪既

睇黎你應該唱歌幾好聽
之前同fd唱過 冇伴唱好辛苦 係咁聽到自己走音

呢樣真

耐咗就慣冇伴唱
我返香港唱仲覺得有伴唱好奇怪

幾年前我都以為韓國個個一樣樣
個時無聽過一首韓文歌，連Bigbang乜水都唔識
由EXID開始入坑
依家個人毒到PK
然後我又開始同D唔追韓團既人講
你識左佢地就唔同樣

你係係韓國讀書定住？
好想問下如果要去韓國簽唱會，
上班路追星係要點樣

nako係面大又矮

NAKO會高會高

係咪松岡Hana

係

RV ICC果陣真係唔易認

未追韓星 成比人講到真係韓國人個個一樣樣
追左之後 無底深潭嚟
08年比人推左入坑之後
其實呢1-2年無咩點追
今年屎忽痕睇完PD48 又入番

呢個真 icc個陣全部化個妝都一樣

PD48可以順便追埋日本

個坑仲深

韓國追小卡 日本追生寫
課金啦

happiness 個陣我以為係4姊妹

Irene Seulgi個陣真係完全一樣

好得意

神緒1000%相似

張圖有聲

追韓賣身家
追日賣埋腎
日韓合作團？

你地好癲呀 一日內爆2個post
帶miyu moe留名

唉
出哂事

最爆舞台

呀～呀～

都唔知櫻花係邊個時期落坑

係yuoi聲喎

Happiness個期心諗乜4個咁似樣，點認人呀大佬

追韓一樣賣腎

最後pd48爆嘅舞台得bby
之後就係依個同rumor

第一個認到嘅人係Joy 佢同Wendy都好易認嘅

結果兩邊腎都無曬

明明irene最易認

其實係NEKOYA

日飯個腎可以再生

bby係成長
但係呢個好似係咁多個表演最多view（唔計直拍）

但要追呢個團要一次割兩個
不過我直覺覺得參加pd既member對佢地下年總選無咩影響

其實我最愛係High Tension 2組
不過令我無限loop嘅係bby2組
明明唱得麻麻地但真係好有魔力令我不停睇

咪係 明明耍花槍 邊到無奈
Btw溝女王好可愛 依張角度一流

出左道真係要班日本妹上下聲樂堂先好 全部都好似冇咩好低起伏感情咁 特別係nako 把聲係ok 但完全唔識用氣咁 好平鋪直敘就唱 係穩定呢一點可取 一陣比首rumor咁既歌佢唱真係死得

許solo

好難講呀
SR啲韓飯好似幾有米

當年未solo仲要俾日本妹捧

sr 都送咁多野
或者韓國成堆油王進場

如果佢唔solo正正經經唱 憑佢外表+公司背景+唱歌入頭12根本唔係問題

佢未自爆時又靚又唱得唔差
可能仲穩過佳恩

始終係下年6月
在團仲玩唔玩總選未知
foul走個班有無人記得都係問題

如果出道個班OK
我諗真係要賣腎賣身先掂

根本佢唔solo佢應該要入頭12

如果佢唔自爆已經穩陣入12強
因為外表同實力都好夠做
不過呢個世界無如果

PD48兩大轉捩點
1.栗原紗英叫奈子做主唱
2.solo許爭C

之前讀韓文 家下廢青
你指簽唱會係⋯⋯？ Fansign?
一般講上班路都係KBS嘅Music Bank
就係要倒塔咁早去KBS出面排隊 等早上6點左右就放人入去
要跑 霸位
班idol一般七八點到
至於要幾早 視乎個日有咩團 男團 而且紅 就要好Q早

賣身又唔洗
何況都未知幾時成團
草定錢應該仲得

一個奈子上天堂
一個solo落地獄

其實未必
大陸係比較多人pick佢 但都有一堆人唔太buy佢

仆街依家整咗個妖婦vocal出嚟

wanna one呢d係未要早24個鐘排？

佢如果唔solo
根本唔會出現主唱位咁多人爭

傻咗先會咁樣搶c做 仲要之後line分到變solo 道歉更加係火上加油 觀眾覺得即係連你本人都承認自己做錯啦

仲有一個轉捩點 就係禾珠退出 估唔到

仲有計劃通 做起bby2組，產生今輯最強母女cp

不過個韓國油王真係痴線
瘋狂送塔

PD48完左你會唔會去追

之前集集都有話題 打後幾集悶到癲

如果akb係男團
PD48一早爆咗
番到日本票數都會高好多
不過而家係女團
韓國男飯完全靠唔住

Nonono 佢哋係早幾日就出面放哂梯 鎖起霸位
不過隨時有比人收梯風險 年中沒收唔少

都唔知佢地明唔明d歌詞講咩
學好韓文緊要d
到時上綜藝做佈景版

因為每一組個模式都係練習差舞台好 只係班人唔同左

下季搵日本男團真係有得諗

好彩sakura有嘗試去努力keep住搞話題 又ddududdudu 又走搞笑路線 玩rap唔爭c

第三集開始太多花生食啦 如果佢轉做佛系就會冇話題 好難keep住初c個勢

梯
仲要早幾日
我真心未見過

睇下點
最終個團有咩人好決定我追唔追
我自己鍾意有團魂嘅團
個團有個我好憎我都會追唔落 我做唔到唯飯

前面都叫有剪非YSP同日本妹
到後面全YSP 同劇情好重覆
又係爭Main Vocal 又係主動做rap (唔係踩 但劇情好似睇過一次既感覺)
又係做c變隱形(成班concept 隱形c)
唯一有新意就係彩燕

彩燕單眼皮個陣好靚 似似地Seulgi

仲要剪多d親生女
真係搵鬼睇

主要係ajy將啲鏡頭畀晒一班本來無selling point嘅親生女度

呀eundeok同코나키부야

最主要係ysp令到pd48中期好悶

佢地出道第一套綜藝仲要係mnet製作

c安真係世界級隱形人

到時應該日日都冇得點訓 肯定接勁多廣告 上堂學唱歌 跳舞 練新歌 打歌 拍綜藝 除時有日韓版就要練2種歌詞 商演 etc. 到時sakura肯定冇時間打機

明明剪日本妹令到個節目多新鮮感
但中期應該俾人屌過話係韓國節目
搞到中期真心悶

男版可能搞多季
上年真係好紅
不過mnet都要考慮下市場飽和問題

日本都冇影名星依樣野
日本人又咁受規矩 演唱會個位就真係果個位
唔似班韓仔韓妹咁野蠻 又推又撞

去睇to reach you睇下可唔可以無視到佢

一開始講左有日文歌

差左日本男團有無咁多人
我諗mnet見到wanna one咁唔會唔心雄

調轉諗 佢地去日本出活動 班韓妹咪又係做佈景板
本身識日文就另計啦

最過癮係節目都話佢係隱形C
咁都可以剪到幾分鐘

我南咁忙都有時間打機

個場係未仲要有d無冷氣？

成日覺得一到後面有班囡攞左劇本既感覺/ 班囡熟左玩法 知道點玩觀眾先鐘意

S1 又係 前面世正教素慧 ok 接受到 (似剪過 但唔係劇本
後面素慧教昭希 點望落去都係俾左劇本/昭希睇左前面一次 有樣學樣

今季有好明顯一個劇本位
前面Nako Solo
後面To Reach you 組 好似抄劇本咁

利申:純屬個人觀感

我覺得會進步得快既
兩國人不停交流

日韓一齊出道
當然會出日韓文嘅版本
期待出道歌

想知2邊活動即係2邊都有宿舍？ 終於唔撚駛睇佢地自己綜藝食韓國拉麵 係食真正既日本拉麵

我已經當左nekoya係出道歌

FF
其實肥秋可能整緊首神曲比佢哋出道

韓國應該跟上年
日本就唔知

試過去日本旅行撞到唔知邊團idol公開表演緊 諗住影張相留個念 我都擺明係遊客 其他日本路人即刻走過嚟撳住我話唔可以影相 我先知道原來日本見到明星公開表演都唔可以影相

應該係會一黎就出隻12個人既nekoya

呢個真係最嚴重
Sell 咩無咩
次次睇完佢地15分鐘主角劇最後又係無料到

你話海允、cube女果種有料劇情我就buy
所以我最憎屎眼果邊
次次劇情一樣又長又無料到

演唱會就有冷氣嘅 不過企位就預左好似打仗咁架喇
MB上班就户外嘅 係電視台出面架姐

唔好出首dream girl咁冇noise嘅做出道

SIXTEEN我都係比佢兩姊妹個單眼皮吸引左
佢割得雙眼皮都係想靚D，
不過見佢細妹又好似無割
我直覺係細細個個樣已經成日比人拎黎同細妹比
順手養成埋成日睇人眼色既性格
但係彩燕個性格真係好好，人格魅力

dream girl真係扔柒左佢啦

首先場內係咁

已經見到好多梯
之後202fans就會更多梯 鎖出面 所以成日比人屌

轉左比p社搞
宿舍應該唔同

Same here 做唯飯好辛苦
由其係去fansign 會唔知同另外個d成員講乜好

Dream girl真係
完全無意欲loop

世正嗰part
好似係有練習生話過
係啲幕後叫佢教素慧唱歌之類
不過我諗世正本來自己都會去教

同意
我有睇s1
聽完dream girl已經無左一大半興趣

我唔貪心
唔洗要energetic嘅人氣
好過dream girls就得

又要睇佢地訓look架床

energetic高質好多

日本唔會見到咁撚樣
唔怪得上次係上岩48g d人見到o曬咀

冇人係你南

整首whatta man咁出道
奈子girl crush

最好就連MB都cut埋上班路
一拍兩散
次次都係男團迷妹搞事

1 2 3 and 4

日本興打地鋪

有melody既級數已好正

嘩 邊位練習生講

P社好似係做producer
即係fromis 9咁出道前訓練吓
作首好聽啲嘅先行曲咁
係咪簽俾p就未公佈啦

d星一黎到仲誇張 見過有d團d站姐爬哂出去跟住佢地影 勁混亂

整首類似veryveryvery 咁嘅可愛歌
元英一開波就送你基佬

佢地屌人霸住d位？

有無人唔識韓文去fansign架
我淨係識沙浪嘿呦

P社只係pd48入面有份製作 冇講過係出道之後嘅經理人公司

請單pick sakura

求下係17作唔係pristin 作

IOI黎講
臨最尾先出首好歌
downpour

上次nct仲誇張
衝埋入去，連somi, samuel 都比佢地撞開

韓團你anytime都係見成team人
有個督眼督鼻 會追得唔開心

重點係我淨追我個名個團已經好撚窮
所以我估計碟會買 但唔會追得好癲

撞9其他idol 先係世界級

左傳右傳唔知來源
不過嗰個鏡頭本來就係拍住世正走去搵素慧教唱歌咁
所以呢吓係劇本都唔奇

睇過條片 應該練到膊頭

陣雨

好似唔係道歉而係講多謝？

咁你真係求對面嗰個人識英文
如果唔係只會你眼望我眼

NCT班腦殘FANS
上次仲撞到我班女

實有 大把海外飯都唔識
唔識咪用memo問

我都有印象 但唔係唱歌
世正有講過自己跳舞仲差過素慧
果時係PD 剪到佢教素慧跳舞咁

但幕後劇本就唔太清楚

BTW 其實劇本唔係問題 重點係有料既人先俾劇本得唔得
同埋同一季唔好重覆劇本得唔得
To reach You 剪到 好似羅高恩搶走左Main Vocal 跟住又要廢
另一個好大度咁讓Vocal 俾佢 好似好有料
明明事實50/50

識少量韓文我都照去
唔好以為你有咁多時間同班星傾計 每一個有分半鐘已經偷笑

不過都要搵個識韓文嘅幫你寫

唔係團團比用memo
不過背定幾句 英文單字 body language 就得

Loop緊concept音源
聽到第二次rumor已經覺得好似kard嘅歌
首歌咁撚正 點解要有屎眼

分半鐘都好多喎
彩燕出道我即刻去報韓文班

有冇去fansign
我之前都幾中意챙 有做會員但冇追過
追星係不歸路 每次追完都要抬百幾隻碟返香港

陣雨正到
不過陣雨呀melody呀依啲慢歌
做主打應該會仆直

你聽佢開頭同demo個開頭黎比較下
真係嘥撚晒

energetic oh yeah~~~

佢仲要係Naver 上面個人直拍第四多Views
明顯石頭做左野
可能要返Idol School 出道

正常係簽完 講幾句之後後面個肥婆/小剛經理人就會催你去下一個

唉
浪費咗一首好歌

仲LOOP緊ROLLING ROLLING

去過啦
家下去一次好貴
一場80up

追機場都係咁 跑撚到痴線 勁似動物大遷徙
啲韓妹又勁撚大隻

最希望其實係石頭造緊佢地勢
集體返去出道
唔需要留係PD

第時出道 去日場咪好唔抵 又唔畀影相又唔畀太激動

Rolling rolling 愈聽愈覺得毒

毒到唔掂 毒過acg

我之前追開個團次次上台前都會check
不過d人都有辦法收埋
但我比較中意直接講 多交流d 雖然佢有時都未必聽得明我up乜 要manager同返佢講

仁川暴龍嘛

屌 屎眼同曹婦返idol school出飽去啦
睇到個舞台開頭已經唔想睇
屎眼

有日場先算
日本人wfc

韓場氣氛一定最正

或者有握手呢

上班路執柒左佢啦 d星個個78點到去到又咪鳩等

留意返po 名 我專登用左佢地
真係似造緊勢俾佢地返去出道
PD 已經無資格留底Idol School 精英
Stone 寶要返去Idol School 出道

大勢團係咁上下啦
不過有人幫手食碟就唔同講法
而家冇錢追啦

我都仲有好多rv碟未開
遲下去送比櫻花

握手
2shot

垃圾pd48已經留唔到stone訓練岀黎嘅精英

班飯應該唔係同一批人

櫻可能多過你呢

自己開站咪有人送你入fansign

要放晒齊set小卡係隻碟度先可以送

有無人放1set twice卡比nako

最慘羅高恩之前搶唔到主唱又無代表作
搞到後尾好似俾人剪到無料又要爭
佢第一次評價表演始終爭緊啲攻擊力

相反朴海允一開波就show到實力

順帶一提羅高恩同朴智殷有玩過MIXNINE初選
不過俾老楊收咗皮
嗰場老楊仲要將rbw啲練習生彈到體無完膚
咁啱當時都係唱power

呀仲有朴智殷造型好唔掂

好彩rv小卡少
twice就 我真係恭喜你呀

唔係個邊長stay 好難開站啦
或者識下d站姐 熟既通常可以share d quota俾你

依個賣屎忽賣到爛埋都草唔到1 set

大家應該還記得，之前節目傳出偏袒某幾個經紀公司，而在網路上掀起討論，甚至登上韓國網站的實搜的事件吧！分別是崔藝娜、王怡人、金詩炫所屬的樂華娛樂；安宥真、張元英所屬的STARSHIP娛樂；李佳恩和許胤珍所屬的Pledis娛樂，還被網友戲稱為「위스플(WSP)」

不過最近卻有韓國網友大膽預測，樂華娛樂的3個練習生將會撐不過下一次的淘汰賽，因為3人現在的名次都有點危險...最新公布的名次中金詩炫和王怡人僅分別拿到29名、26名，都是被淘汰機會很大的名次，就連名次最高的崔藝娜也都只有19名，下集只取20名的情況下，樂華的練習生們確實很危險啊！

有無post過

Game碟佢就多過我

其實RV都唔易架啦
TWICE就

日本人pick top 13
TOP1~5 崔藝娜、李佳恩、安宥真、張元英、權恩菲 前五名居然都是韓國人阿～
TOP6~10 金娜榮、李彩燕、許允真、本田仁美、朴海允 終於出現一名日本人啦！不過好像跟韓國人的PICK差很多啊～
TOP11~13 金采元、曺柔理、金詩炫 日本人選出的前13名內居然只有一位日本人阿！是不是有點誇張～
日本人PICK的練習生中居然只有一位日本練習生，讓韓國網友都很驚訝阿！ 而在上集的最後公布的排名中，僅公布一名13名的練習生，而該練習生就剛好是本田仁美阿！ 果然本田仁美的魅力是日韓通吃阿～

數少個S喎

樂華

是撚但啦
崔藝娜依家我都收貨

點解變左W

因為我冇呢個問題 所以我都係參考返其他唔識韓文嘅飯經驗講
所以想學日文 真係去fs都係講嘢好過寫紙

唔係YSP咩

台網copy出黎

Rv有幾難呀
上兩次都係一封十款卡 係今次power up多d花款姐
同twice比真係

我嫌煩好多時自己食

我自己都未齊
但我有好多1set set周邊未拆 可以送

只要唔係某人 金詩炫都收貨

台狗傳媒都係弱智多

睇返S1某幾段片
想講下個MC
張根碩對住d女練習生個樣
同李昇基好唔同
李昇基好正人君子
但張根碩好似想食曬d女咁

但rv一隻碟得1張卡 twice一隻碟5張卡 pre order仲有10張卡

我一直覺得張根碩係gay

俞絲rich

真係要簡要牛屎

有呀，依家AKB演唱會有攝影環節，D mb行到去飯隔離影相，完全冇推撞

呢個係出自350個日本kpop fans既survey
“日本人pick”太籠統

所以窮撚都係買一套專算 最扺屌

靚仔得滯變基

日本kpop fans就係唔buy你班日本妹牝睇kpop 仲點會揀日本妹

認真睇weibo都唔好睇台網

張PD果隻出場果陣好浮誇好正

又講weibo 因住又批鬥

佢係美男入面個形象入左我個腦
無論佢做乜都係gay

Miu大叔飯既金剛棒
投Miu抽iPad

欣賞張根碩唔射波

Stone 既事蹟 明顯俾Mnet 㩒住左
Mnet 用YSP做盾
俾Stone 上位

上ptt抄之後加幾句網友表示 我都識做

真係要跪求牛屎打救

對lisa流曬口水

正確態度 每版一隻就得
想要卡就另外收

咁咪更顯示到台媒係幾垃圾

我死硬1pick呀邊個wor
有冇得抽埋

終於等到聽日MCD

諗諗下送得過 我一巡周邊全部買多

台仔問我係香港上fb ig洗唔洗翻牆架
所以唔好對佢地期望咁高

世界網媒都係互抄多

冷靜啲
個stage可能係一鳩樣

台仔出名弱智

「宮脇咲良」開閉2018年感謝祭飯拍合集（二十則） UP主: 宮脇咲良瞭解一下

可以試下睇AKB con

夜晚6點

得架喇有啲野睇下過下日晨

佢d大叔飯真係好勁

唔會舞台衫都唔換掛

起碼多左應援

M countdown 啲拍攝鏡頭好好多

睇下fancam後記就爆post架啦

Mnet算係咁架喇 SBS先係終極垃圾

咪撚提SBS
人氣歌謠啲LIVE完全唔好睇

傻啦 聽日中午食飯時間自然會出現嘔心圖推爆Po

Twice 最少18隻會齊
Rv好似每人2款？都要10隻啦
Twice多4個人 所以差唔多啦

不過SM真係好孤寒 應該家下韓團得SM堅持一碟一卡
隻碟配置咁差好難吸引人買

又黎

Rv今次好左架喇
個人封有小卡 透卡 立牌要抽
好彩嘅6隻就齊set 普通版1隻 個人封5隻

10隻先岩 普通版5隻 個人封5隻

聽日爆兩個

多咗花臣喎
以前買SJ 真係想屌SM老母
垃圾到

唉屌 電話咁啱有問題 唔知有冇sms中去睇預錄

睇返wanna one/ioi
有時都會唱返PD時期d concept 歌 (Never 唱左好多次/ 淫淫都有)

如果新團都有唱返d歌就好了
(想睇佳恩/呀邊個唱 rumor/ Nako See you again)

今個po X婦禁止 要po 圖下個po先黎

想睇nako 唱rumor/ 佳恩/呀邊個 See you again

希望出道團會cover返首rumor

去定 最多白行
如果中左 但冇去就

白撞下 會唔會有現場候補位？

好似淫淫咁 打半隊Cover 算
新團最少一半用唔到Rumor Concept
(櫻 Nako 清純 Hi醬)
櫻又變多次阿梅

學之前清純分組 海允話中Rumor
成隊變左第2個BBY
Hip Pop/黑暗風跳左清純風格出黎

點解有得用IG

有半隊都好 concept評價個rumor有兩舊屎係到 睇得唔多開心同滿足

應該冇合宿 俾酒店日本妹住 所以有得用
之前錄concept前幾日 日本妹都有po ig

50000票照道理入硬下Round
Miru 發生咩事
雖然好正

miuj都有玩ig

張根碩係夜店四少其中一個

唔係要準備決賽喇咩?
仲未有合宿?

我有睇韓團去日場表演嘅精華片 班idol個樣係好驚青係咪自己做得唔好 所以台下咁冷淡

日本人係咪睇歐美明星先會熱情一啲 Bruno Mars好似好熱鬧

清你真識玩
賣血都唔掂

應該唔知咩位打call好

應該係之前有練咗一段時間
之後聽日去mcd預錄
要分開團體同公司咁去上班
同埋我覺得有合宿嘅日子都係有錄影
所以冇野要拍 就唔洗合宿 韓妹就返自己屋企
日本妹就去住酒店 之後練習concept個啲
就去韓妹公司練習室練？

我聽到打call 但好有秩序 零鳩叫 我見idol個樣都好迷茫唔知係咪自己做錯事咁 個次佢哋第一次去日場表演

今多人去邊間
上年係Cube

如果咁講 moe sae仲有機會呀

咁又好似少鳩叫既

Moe Sae 係錄影一完就用

你睇過irene dumb dumb fancam未 好經典

唔同concept 小組就去返組入面韓妹個公司到練？
之後要練final個啲我諗會係合宿棟野到練啲
之後睇下邊啲公司可以借場地掛 我都唔知

感覺佢地係好控制自己
不過又唔係冷淡咁誇張既
應援都一樣落力
要俾反應大叫時都會大嗌
但冇韓國咁瘋狂
(點都好過香港啲觀眾)

影相就韓日場都捉架啦
不過日場就捉到冇得返轉頭
所以都冇人敢搏影相

利申:日韓場con都去過

佢不嬲都自由用 成日都話訓唔著

反而想知香港係點

喪屍睇rv不停叫歐尼

唔出聲
有d仲好似黎趁熱鬧咁，連成員都唔識

佢係韓國個段時間好似成日都訓唔夠
半夜成日twitter 出post 話失眠
miru係咪好大壓力

屌好多飛都係信用卡 或者 內部認購亂咁送畀人
上次睇iu 最貴飛中間位全部都係啲唔識kpop嘅師奶呀叔坐
散場仲係度講話 「諗住反正送嘅好彩嚟睇下 個女仔都幾好睇幾得意」
都唔知呢班人入場霸住啲位有咩存在價值 連散場都唔知自己睇緊邊個星

鳩叫既鳩叫
冇反應既冇反應(kpop既con算好啲)
應援唔齊
舉手福舉到9樓咁高
永遠嗌encore嗌唔齊
就算俾你嗌到encore
都持續唔一分鐘就收皮
(其他地方熄燈開始嗌encore嗌到idol出返黎 可以4-5分鐘唔停又齊)
想二安香港基本上冇可能

過多幾粒鐘會有上班圖/片，之後有預錄圖/片同下班圖/片

唔知係咪韓國人咩都要快？佢地應該要短時間內學同pick up好多野，唔知miru會唔會因為咁有壓力，但我見佢跳唱得幾好好似

真係次次最靚既位都俾呢啲人浪費

但佢真係次次都做得好好 好似每一次都吸到好多新飯咁
唔知點講..總之就好吸引

lm支持我娜b

咩節目

點解會有其他節目

想睇nako著志效套睡衣

真係好唔同
韓fans習慣成團都睇
日fans就一團入面揀人睇

識揀時間po
深夜時段冇負皮

屙夜尿順便留個名

一講起日本應援就諗起C朗上日本音番fing毛巾

真係好柒
搵個世界級人物上你個節目睇班卡啦蘇唱歌

個post正常返

佢兩位嘅觀眾版其實幾靚

過埋個mcd應該都有合宿嘅
播埋第11集都仲有1個禮拜嘅時間
佢地收到首final 歌
(可能組內自己編舞要d時間)

應該下星期先準備決賽,有幾日俾佢地編排和練就夠。

禾珠

屌

等預告

mcd 第一節個兩首係咪應該錄好

首歌好正
聽完full ver

btw 禾珠靈魂仍在

sae ig 有新相睇

唔排除仲錄緊 6點係集合 但幾點入去錄就另一個問題
MCD成日Delay到冇朋友

忍唔住笑咗出聲 咁都諗到
下面有個留言話係前代未聞

Nako孖辮正呀

晨早流流笑到仆街

不過件衫同埋mv造型黎講
今年係好正
係禾珠cg合成個度
我心諗 畫出黎個禾珠有冇咁靚

真係笑死

唔鍾意件衫
stage個套仲靚
黃藍代表禾珠？
臨尾仲彈出黎嚇人

我反而鍾意上年首歌多啲

唔出名完全想像唔到係佢

ROLLIN ROLLIN ROLLIN
唔知邊首應援最勁

咁都比日本仔諗到 畫出嚟都得
咁首歌禾珠有冇份錄
其實幾好聽

未完成版本
應該等禾珠返黎拍返

照睇返呢版

其實好矛盾,感覺櫻花應該鍾意留係日本工作多d,但留係度又係繼續俾公司撚

櫻超多shoot

娜B未拍PD48之前有主持過節目

副歌真係好乃
第一句同サヨナラの意味一樣

搵櫻幫禾珠洗白咋

跳舞嗰度特寫隻手冇得搭禾珠真係笑到痴線

咁而家應該係韓國最難頂嘅選秀階段 辛苦d姐

須田難得上到no2都係唔夠櫻多鏡頭
ske好心俾首c佢啦

btw 首歌好聽

都係鐘意佢韓妝多d

真係好聽

你最後有無得入

段mv冇禾珠真係好正
pd48之後d mv可唔可以都係咁冇某__
btw nako鏡頭少到整gif都得 下年韓飯唔該幫手出力投nako上前3

首歌真係幾好聽
越睇跳舞個珠越似初音果類四次元偶像

由佳第四都冇鏡頭啦

佢太高質 應該獨立拍個單人mv

+1 一直覺得韓妝架妹係世界級
不過好多日飯都唔鍾意

最勁係拍到arm晒feel,珠變左謎一樣既存在

都幾明顯偏心比櫻
咁樣幫珠洗白 唔知佢睇到會唔會噴血

晨早流流都有野笑

係喎

你好似講到__婦入硬咁

wic

櫻唔撚玩
由佳出年有機

睇鏡頭係咪黎緊會捧十夢

其他唔認得 淨係識pd個幾個

希望pd48同aks傾掂數

冇可能啦，佢上年出左名之後，今年加得幾千票
不如相信Nako第一好過，因為櫻同指原會過票比佢，應該係，除非唔係

Btw:有冇人唸住買今單

對唔住都要講句 有個短髮嘅個樣麻麻地

雙矮一齊沖上去

Here

點解個妝化到好似病人咁

韓國油王全面進場推nako

櫻花係咪拎左第2名 鏡頭多到

元英Rumor

傷感列車呀 同埋依款點靚我都唔買，裏面冇封入

其實好睇禾珠同崩卡玩唔玩

個mv好似講到松井死左咁
其實一首半首無佢有咩問題，係都要夾硬擺佢落去

崩卡已經講左下年繼續

未夠鐘

營運出晒力 親生女禾珠點會復活唔到

總選單 咁都要交代下

其實今年開第二之前嗰幾分鐘
大家係咪都暗推緊崩卡

應該會cover反架喎 之前睇過請夏唱in the same place

美久應該可以權F一戰

有幾個入到頭16 原來48真係推曬d ace黎

崩卡即係邊個

認到有十夢(?)

即係隻碟入面冇野抽?

Mv無c位
想像下ioi mv無somi

喂 咪拎Somi同佢比好喎

須田亜香里

係，得張握手券，仲要唔知幾時會開，要等公佈。

珠 櫻 十夢 nako miku 高朱 6/16

屌拿星 今晚七月十四

同埋睇個mv 唔知點解見到個cg 就諗起會計妹

永遠都唔會有
禾珠一定係c

呢張靚到癲
唔識講

咁真係搵鬼買 一直都買入面d野送碟架啦

有人話封面靚,我就覺得好衰
好似成班醫院病人咁

破地獄

對唔住大佬

聽晚

又要出動依張圖

屌櫻花又俾人撚

係韓國俾人撚唔夠咩

片尾:
永遠懷念
松井珠理奈

所以話須田亞香里真係好勁，日日比禾珠撚都仲咁大方

真係一樣
diu你勁個動漫人物都好呀
整埋呢D低質CG

美久都未係完全體

twitter 全部都係櫻花MV大頭，希望幫佢黎緊拉下票

其實傷好未

舞台咪韓妝好睇D (燈光+超高清鏡頭)
日常生活咪日妝囉

撚就無撚既
跟本唔放在眼內
洗腳婢黎

요리조리 맛있는 수업
SBS 兒童料理節目

三個月都黎緊,你話好番未

唉

真係好可愛

禾珠眼中只有hkt係敵人

如果美久一直玩會唔會爆到出黎

其實點傷法

佢要一個可以爆高音既stage
然後同nako死過，最後同nako吸唔同票源就有機

好返啦，今日會上菜摘生日公演

俾架無人機打中腳(好似係

韓國唔似鐘意呢類型
加上菜摘事件，留底會有影響

素慧唱淫淫 rap 得好大分別

鬼叫HKT內部個個冇大冇細，不分尊卑

Hkt 3寶

真係fd先會咁
希望pd岀道都係咁

呢個簡直係今年總選經典場面

咩事 hkt d後輩得罪過禾珠？

佢眼中只有櫻花先係敵人

指原呢？

第10

10個佔左9個位

遲D係咪到NAKO

有遲D先再算啦

仆街喇

無人講神曲

兒童節目,無咩人錄,上網搵唔到邊度有得down,youtube都淨係有人上傳咗幾集,目前淨係知道可以係naver / sbs度買
31-87 期係娜b做主持

Nako總選當日先比禾珠追做對手

Mola mola某婦

又話唔提某婦既

指原沒放過珠在眼內啦

中字係咪好難揾？
我都係睇Produce48練習生介紹啲片先知依個節目

呢d通常無 就算岀到道都要等到2046

係囉，我今個Post都忍住唔貼

仲以為今次彩燕權B會有份
Miru符合預期

奈子mv cut 唔識整片淨係識整gif (23mb 有wifi先好開 )

其實我一直覺得呢啲將自己國家既曲風融入現代歌好正，唔明點解要踩

咁又係，兒童節目譯咗都無乜人睇

有人俾錢買條片俾我,我可以做
可以欣賞下娜b既機器人式對答

屌 仆街韓國人
有彩燕都唔捧 捧x婦

點解會係國家曲風 純粹覺得唔好聽

其實我幾中意依首,尤其女團咁少EDM
如果唔中意EDM就另計啦

呢啲咪佢地好鐘意玩個種trot咁既唱腔囉 唔係咩

之前睇撚哂youtube，悶到仆街，
D韓食又整到廚餘咁款，
冇娜B既演技睇下真係搵撚追

我一直覺得係Disco跳舞歌，比女團跳有啲怪

永𠵍個首先係

睇哂先得一張gif？
娜B fans唔夠落力喎

直覺就覺得好有韓國feel

套節目內容真係幾悶下 ,不過我重點都係睇女啫,無咩所謂

有冇上班圖

我覺得係一首比較old school嘅edm

有冇相睇

去緊 入唔到就睇下有冇廁所位睇

跪等repo

TRUE

直頭難頂

寫對白嗰個

櫻幫人做漂白水仲要比啲人因為多鏡頭撚

真實對白

見至手卷絲po圖有陰影

學到嘢 本身唔識confetti呢個字

懷疑作故仔條友係櫻fans

都唔少女女有嚟睇喎

你咪其中一個

得女飯得天下 好呀

首歌叫傷感列車
所以個個都要化個傷感妝
但係畫到nako兩個大黑眼圈

入唔入到去都係問題

傻既咩總選第一無佢點得架
佢化左灰都要影住佢d灰

真係好慘不忍睹

好似化妝品廣告d妝

仲係未知抽唔抽到？

啲樣 好病喎

no offence但上面D相真係好似化到個個癌症末期咁

吊到我癮

真係悼念咁
禾珠升天

sakura個紅毛好矚目

打歌叫應援要叫晒日文全名再夾住D韓文名應該好難背

可能佢哋去醫院探禾珠個陣影埋

求中字

升天LU

用望遠鏡先睇到係天國嘅豬

係咪又要出動果張圖

通常3隻字 韓妹全名 日本妹就乜乜醬

下尾大叔飯搞投票可以抽IPAD真係好有錢

呢個畫到高朱俾緊佳恩照顧

冇結婚嘅大叔冇乜地方洗錢
望下48班大叔飯就知

不過12個岀道 應該變到17 d應援咁 超快

指原撚係咩
佢而家見到指原嚇到雞飛狗走tim啊

幾好笑

日文名(醬)即係Chan
香港飯通常會叫Mb做陳乜乜

癡撚線要櫻花幫禾珠抆屎咁款

呢對cp 我ok

其實佳恩應該先係食日本妹最多
又識日文又高又靚似女校個d心地善良既大家姐

想偷車

佳恩呀

佳恩講日文超勁

決賽日fans應援既

佢請班女食糖個下好想娶佢番屋企

都明既
但佢太靚身材太正我自問唔係既carry到

睇下twice點應援囉

又一追星錯覺：佢對住我笑啊

final 你睇唔睇

諗起之前班大陸人整咗架餐車想救王怡人 點知都係俾人foul

Gmarket 唔中

如果命運能選擇

Sims Train

首歌快小小都唔掂

暗啞底縱晒火你哋唔知咋

諗起咁多選手有大型應援
我彩燕無就好心痛
到底係彩燕fans窮得濟比唔起錢定乜
一地都係站，個個站都少人
不如成堆聯合做個大型站算喇
至少集合曬D fans一人一百幾十都整到地鐵燈箱應援啊
我想要我BB係地鐵燈箱前面認證啊屌

如果有得睇佢地投票揀人緣center就好

好似有整過

買黃牛
但現場應該迫到傻

諗起之前本身有人幫WM三個妹搞燈箱應援
點知其他兩個俾人淘汰咗
燈箱就變咗塊廣告牌仔

放棄追POST, 追左3日都追唔到LIVE, 痴線嫁

btn, 神曲呀

俞定延絲打有無興趣問吓幾多錢

上兩個無必要追 一班痴線佬瘋狂推post

想知幾錢
駛唔駛30萬

呢到係近期最正常嘅post架啦

岩啊得廣告牌仔
真心如果差1,2千蚊就達標，
我比埋都唔係問題
但問題係twitter個站，都唔Q話比人知進度
weibo個站依家得around 5k
我比1,2千蚊都做唔到燈箱喇
再多我又比唔起喇

利申：我都有去owhat集資

個標題好撚有用

你想話有禾珠係到大家都正常曬？

而家佢又搞番集資
究竟佢集唔集得切

貼韓文但冇翻譯
你地點睇得明

如果係舊年
我覺得30萬已經平左

冇X婦

禾珠係唔小心搵返出黎講姐
佢都唔係pd48嘅人

其實我好想睇禾珠

上年S2要幾錢？
今次應該平過上年

禾珠唔止係pd48嘅人，仲係其中一個冇被淘汰到既

追到我傻呀

其實佢由頭都尾都無正式公佈被foul走

歡迎加入禾珠post

決賽前集唔切喇要2萬先整到
twitter個邊話會一直集資
集到夠錢就整地鐵燈箱，就算PD48出唔到道都會整
我遲D都會去twitter比錢集資架喇
weibo柚子站應該會搞餐車應援
好過得細海報仔掛都

屌 宣傳下
全世界人都悼念緊松井珠理奈（48）農曆七月十四播五十三單MV悼禾珠

個MV
我究竟睇左啲乜
成個MV本來應該好正經而家唔知想點咁尤其是CG果度

上Naver 唔一定要人捧
機械人刷 / 公司買榜都得
點睇都似公司買榜

本身識少少韓文
Twitter幅圖講放pd48決賽券
有意請dm

呢個post 有好多日文 韓文 以及日韓歷史既專家

48g d MV一直以黎都係得啖笑

都唔係全部既，呢個MV起碼有啲內容，如果唔係禾珠咁樣搞串左個party我覺得會幾好

老老實實AKB出多啲呢啲曲風既歌咪好
空有願望

空有願望係神mv 睇1次喊1次

大家估下明天會唔會有好爆既結果呢

唔講都唔記得聽日就係

得罪講句，成個mv開始到尾都有種悼念禾珠嘅感覺

聽日已經第11集

首歌抄人㗎

12集決賽？

會 爆料都講左個排名好奇怪
一係石頭入兩件
一係石頭一件唔入

YES

作為畢業歌都幾好
要轉校了

利申:鳩估

排名好奇怪：全部日本妹跌曬落去

想睇係咪真係yena 拜拜

係呀
唔知點解要拖多集

禾珠去韓都係驚櫻花去韓會有大量票投佢姐，我好記得之前講過係Produce48 5月頭播第1集，加上櫻花話最後一戰，輸赢好難講。
禾珠做左WIC,仲有心做埋韓國第一
以上，純綷9 up

希望櫻花有個好結局

入屎眼真係屌爆mnet

票數第二星期冇話突然標升
如果咁既賽果
咁即係第二星期投開日本妹既停晒，咁好難解釋下

韓國不配有禾豬

其他人爆升

入屎眼最好
個個都屌爆Mnet
入一個先大獲

想問乜票數

Detail

入屎眼好大機做馬
但唔入多件石頭
joyuri實拎曬3家票
好矛盾

反正爆料人講過CJ (Stone ) 都可以改排名
升屎眼11位好易
(之前初緩升37 清純升22)

拜託今round就foul咗曺婦

ff

可以 但未必會咁做
你做左仲唔心人插到飛天
最好改票 跟住D人一定一票不投

個陣一人12票，而家一人2票，如果造到咁又真係有點離譜。
雖然上次我都覺得子瑜既票係好過份

上次清純子瑜初媛明顯係幫第10 既人擋槍
我反而希望佢造票

某婦 c 位出道

屌

無左禾珠既mv真係好好睇

支持佢今round第一

空有願望真係好正 睇到喊
歌好聽 詞有意思 mv又好睇

要錢睇 不了

又話唔提嘅

愛何在?

我直播睇仲好
又熱
同埋肯定好貴

比錢入去睇到某人岀道嘅話真係想死

無遺和感

佳恩係高級食家
櫻花，禾珠 ，Miru ，高朱
HKT, SKE, NMB, AKB都食過，仲要食既都係高位

識韓文咪睇得明

真•縱火犯

仲要自出價

想掟蛋

有冇韓國妹比佢寵幸過呢

自出價我通常出到好低 再chok下佢哋底價幾錢
呢招百箭百中

會場舉need ticket牌

solo

賣野唔寫價錢真係好on9

成日都吊高價啦

佢地成日要求係locker交收好on9

毒販咩

想問幾時有得再投票

佢同膠真都應該幾好

真係點夠膽買
一開locker乜都冇咁點

佢出道之餘,仲可能踩住子瑜清純彩元初媛海允,隨時郁埋彩燕佳恩。
你話嬲唔嬲

洗唔洗喺花名表搞個縱火犯系列
櫻花娜榮清純佳恩

佢岀道瘋狂anti

我寧願公司有得出道既返公司出道
同佢一隊真係好難頂
今次concept 睇得出
無隊友想同佢玩 上次energetic又係咁
剪到救佢一個 整死哂其他人 諗起Noe 都嬲
唉 出左道仲要害左我Miyu

佳恩未算
佢係大家姐feel
未到縱火
另外3個就係縱火犯 中 既代表

當初講屌你老母
反正韓國人聽唔明

佢仲要俾AJY 剪到次次無事
上次energetic 因為佢Noe 0鏡頭
真係上次唔係solo事件 幫佢擋槍
佢一定又俾人屌死

有佢個團我只認有11個member

無團魂嘅團追唔耐

最驚佢入咗又痴撚住nako

唔洗驚
肯肯定會

做乜又講咁多佢

高朱排黎排去都係十幾上唔到去

起承轉__

佳恩呢d低調食 ，我頭先唔講大家都唔覺。

對唔住 我錯
但真係諗起就唔開心所以先忍唔住講

高禾捱到依家算係咁
入決賽就穩既
但3次舞台都無特別
如果唔係有鏡頭
應該Out 左

【MCD 再次相遇 事錄後記】
在歌曲開始之前咲良聽著飯的應援笑了 不知道是誰說了“お元気ですか”然後爆笑了

一開始咲良是跟Miyu撞在一起 咲良還擺出了抱歉的表情 最後退場的時候跟姜惠元一直牽著手 直到最後打招呼退場走了

節目組算錫佢,可能有傾過俾佢多d出鏡

今日竟然冇上班圖

Mcountdown邊有架

狗竹同山田真係好friend 之前山田已經喺ig話好掛住狗竹

今日mcountdown live個陣佢地會唔會在場？

mcd 今晚幾點播?

寧願要李詩安都唔想某婦入呀屌

5點

香港時間?

兩個都唔L要呀!

係 akb48 taiean group有live

Taiwan

兩個我都咁憎

怡人呢

石頭要入一個我揀狗竹

我之前都係開佢呢度睇

Aqstream 實有嘅 順唔順就唔知
Bilibili可以搵彼岸

佢應該當佢女咁，乜都陪佢玩

不過有邊個佢唔當係女

許Solo

佳恩對允真幾好

彼岸係咪收咗皮，因為我開完條link話冇咗呢個直播室

查看 @miku_monmon3939 的推文：

多謝美久

冇換衫即係又要睇仁美個百潔布造型

召喚 清潔用品.jpg

佢有分好多 通常都係去b站search

今日Soyou做MC

直接上mnet官網 用fb/twitter login就有得睇直播

冇呀，得屎眼同某婦兩舊屎你揀

我要屎眼
最少佢無扮野
係自私到明面

呀邊個個裝又靚左

NAKO個組呢??

可唔可以Bur左某婦個樣?好影響張相

rolling rolling 件舞台衫係一樣

清純櫻cp

膠真今日個頭好似無咁厚

比個耳咪痴左忽肉岀黎

好想等佢地出道之後瘋狂ship佢地呢對cp

兩個縱火犯

彩燕 初媛 美波點算

Nako好正

唔知邊個係攻邊個係守

互攻互受

點解有飯拍

有幾個唔同左樣既~

北姑個頭正到

有冇櫻花韓妝同日妝既相對比下
我分唔清楚

點解音樂節目預錄會影到

工作人員飯拍

一陣都有得睇

直接d

俾人影做宣傳先有話題嘛

屎眼照妖鏡

睇到而家，唔知之後兩集會點
之後20位
是否仲有一首歌要唱？

預錄都有飯拍

Mnet: fancam交比你地岀

咁大細超
完全冇印象音樂節目預錄可以影

Cube 妹膚色
兩個種族

明明平時電話都唔比拎出黎 依加竟然拎大砲影

收視救忙呀

今次舞台個妝完勝上集
好多都靚女左

站姐
係咪又表演相機痴裙底

做乜cut走彩元
佢係無辜㗎

今次髮色好得

等我用念力

入c安=11人團

張相影到Nako個頭咁大

潛力圖

可能因為個舞台已經公開左

呀~~~

櫻花露條腰出黎

入屎眼都做到唯11 屎眼天生隱形
入另外果個 我會棄團
我認我做唔到要追團望唔到佢

原來件衫咁性感

幾點有直播？atc有？

癡撚線錄埋

Miyu好靚

女飯得8秒已經叫到咁 感覺上遲早會重現dumbdumb fancam

聽翻to reach you 錄音ver
其實oh yeah個句好尖好刺耳

有無片？
就咁google又好似無咩特別

睇前兩集聽到唔想播嚟聽

慎聽 班女叫到高潮咁

全首歌嚟講 好聽嘅 非常似ost

諗起秀英個翼龍飯
睇SHOW隔離有個飯係咁真係耳膜都穿

其實我幾鐘意to reach you首歌
可惜有X婦

節目錄音室唱cool呢勁刺耳
但音源變到可以接受
修音師應該出雙糧

係囉!羅高音唔爭氣唔高音

初緩雖然唱歌好勁 但外形上 觀眾一定會誤會佢係rap>>>vocal

近睇先知咁透

hk 5pm

我都一路睇一路應援

呀呀呀！！！！dumb dumb dumb dumb dumb dumb！！！

高恩根本唔好得去邊
cool哩

有無巴打有nako最近showroom既中字版 上YouTube得生肉

sakura早排先染翻好個頭 咁快又甩到變啡

得女飯者得天下

所以佢Final 都係索性rap 喇
班觀眾可能仲buy佢rap

初緩行出嚟話自己唔係rap冇人信 nako係歐尼又係冇人信

我唔信

仲要好明顯無push到

女團女飯好長情
男飯易變心

男團女飯係我見過咁多生物之中最恐怖既物種

珍禽異獸

笑到我

女團女飯都唔弱

nako無字幕組整中字

曾經有不過收左皮

仲有2個鐘

幾時到星期五

今個禮拜已經過得快咗
上星期等concept等到好辛苦

上啦連登字幕組

我第一個認
我係on9仔

朱里長髮幾岩佢

黎la hit me hit me!!!!!

條紅褲真係...

係lo
個紫色甩好快

依d色要漂架 好傷頭髮

cls 個肚腩

Sexy dance解鎖成功

順眼咗

美波呢啲私下喇
出道大四角

不過佢個髮型好左
上次好似岩岩洗完頭吹乾咁

偷拍定點

以清純同櫻兩個縱火犯既能力
出道會變11個－12個 (睇個團咩人)

係咪因為我fans濾鏡太勁
我覺得今次日本妹好似全部靚左咁

明星有專人整頭架喇 唔洗我地送

我覺得sakura pat陰炒咗

娜b

我真靚絕全場囉唔該

娜b真係越睇越有星味

巧QQ

呀邊個 個髮型 好左好多

真係好似Tiffany

之前話美波同櫻花熟絡左嘛
應該仲好d tim

pat陰先本體

暫時睇相都看到一兩個應該係拜拜左,
一陣睇表演睇下睇唔睇到D貼士

點解清純同櫻花熟得咁快
又成日拖手又鈎手指尾

睇相都知

日本嗰2個？？

依個其實係偵探po

好耐喇 Miru都俾清純食左 係鏡頭見唔到
Concept Repo 就有人講佢兩個手拖手
係AJY唔剪者

抵讚

擋到個樣
但擋唔住我柔b啲仙氣

未見過咁可愛既屎

偵探

終於做返自己 用原本個樣出鏡
唔使成日戴面具

可唔可以將紅色後半改做燈走某婦

我之前仲話舞台個馬尾look 最正 依家又進化左

good job

to reach you應援應該全場大嗌COOL呢~OH YEAH~

5點播到幾點？

留返俾佢cool呢～算喇，可能以後冇啲咁嘅機會
請珍惜

個幾鐘 不過唔知佢地幾時出

等YouTube upload 算

真直拍 係由頭到腳嘅直拍

對腳都幾有肉地

成條打底褲咁

做世雲dancer個陣正d

人靚，carry得到條褲

肥肥地真心好吸引啊

腿腿腿腿腿

有肉地

拖手仔

有冇元英果對

如果只係想睇pd48舞台
建議等youtube出片
好快upload

子瑜唔洗報驚呀嘛

連登仔最愛

除左舞台 仲有咩睇

Mnet會出fancam

不行了

其實sad frog平時冇咁sad
再比d自信
真係好正
雖然sad緊個陣都好正

特色嚟

美波快啲嗌爸爸

節目捉唔到你地
係fancam捉

sad frog開心番我都覺得佢係sad frog

嗌左好耐

正正常常傾吓囡咪好
前幾個po都痴撚線
下個po唔該繼續用返個標題

都要mnet出d野比我地傾先得嘅

下集有排睇
似Mnet 俾返鏡頭清純
清純櫻花兩個PD話題人物 無理由唔剪

標題: MCD直拍上線啦